<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
    <text name='title'>Pararu.ru — портал серьезных отношений: Экскурсия по сайту, шаг 2</text>
    <text name='top_menu'>
        <text>Главная</text>
        <text>Экскурсия по сайту</text>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Успешные истории</text>
        <text>Присоединиться</text>
    </text>
    <text name='goods_menu'>
        <text>С чего начать?</text>
        <text>Ваша территория</text>
        <text>Найди любовь</text>
        <text>Присоединяйтесь</text>
        <text>Общайтесь</text>
        <text>Встречайтесь</text>
    </text>
    <text name='get_in_now'>
        <text>Найдите подходящего именно Вам</text>
        <text>спутника жизни по 78 параметрам </text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;!</text>
        <text>Зарегистрироваться</text>
    </text>
    <text name='bookmarks_menu'>
        <text>Экскурсия по сайту </text>
        <text>Ваша территория </text>
    </text>
    <text name='text_block'>
        <text>Ваша территория</text>
        <text>Как только вы ответите на вопросы анкеты, на Pararu.ru у вас появится своя территория — личная страничка профиля. Она создается индивидуально для вас и не похожа на другие страницы пользователей. На странице будут храниться информация о вас и параметры, определенные &lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;.</text>
        <text>Мы не всегда можем понять себя до конца, разобраться в своих желаниях, определиться с выбором. &lt;strong&gt;Система Ноэтической* Совместимости&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt; и личная страница помогут вам узнать себя лучше. Вы увидите, как вас воспринимают окружающие, какими мотивами вы руководствуетесь, выбирая партнера для серьезных отношений. Вы поймете, какие требования предъявляете к спутнику жизни. Вы сможете понять себя, а значит понять — кто вам нужен. Личная страница профиля — это еще и территория, которая позволит вам общаться с другими пользователями, в поисках своей второй половинки.</text>
    </text>
    <text name='tour_img_col'>
        <text>Создавайте крепкие и долгосрочные отношения</text>
        <text>Для долгосрочных союзов не достаточно влюбленности, основанной на внешней привлекательности и сексуальном влечении. Чтобы создать крепкие отношения требуется куда больше общего. Мы знаем, как подабрать для вас спутника жизни и поможем создать крепкие, серьезные отношения.</text>
    </text>
    <text name='prew_step'>Предыдуший Шаг</text>
    <text name='next_step'>Следующий Шаг</text>
     <text name='micro_help'>*&lt;strong&gt;Ноэтический (Noetic)&lt;/strong&gt; здесь означает сексуальную, психологическую, эмоциональную, социальную и духовную совместимость.</text>
</root>
