<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
    <text name='title'>Pararu.ru — портал серьезных отношений: Экскурсия по сайту, шаг 1</text>
    <text name='top_menu'>
        <text>Главная</text>
        <text>Экскурсия по сайту</text>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Успешные истории</text>
        <text>Присоединиться</text>
    </text>
    <text name='goods_menu'>
        <text>С чего начать?</text>
        <text>Ваша территория</text>
        <text>Найди любовь</text>
        <text>Присоединяйтесь</text>
        <text>Общайтесь</text>
        <text>Встречайтесь</text>
    </text>
    <text name='get_in_now'>
        <text>Найдите подходящего именно Вам</text>
        <text> спутника жизни по 78 параметрам </text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;!</text>
        <text>Зарегистрироваться</text>
    </text>
    <text name='bookmarks_menu'>
        <text>Экскурсия по сайту </text>
        <text>С чего начать? </text>
    </text>
    <text name='text_block'>
        <text>Так начинаются серьезные отношения...</text>
        <text>Вы надеетесь встретить человека, который подходит именно вам для серьезных отношений? Хотите найти спутника жизни и не разочароваться в выборе? На Pararu.ru вы сможете найти подходящую женщину или мужчину так, что не пожалеете о сделанном выборе. В этом вам поможет &lt;strong&gt;Система Ноэтической* Совместимости&lt;/strong&gt; — &lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;.</text>
        <text>Это особая система, которая строится на ноэтической (Noetic) совместимости, то есть на совпадении в сексуальном, эмоциональном, психологическом и духовном.</text>
        <text>Всё, что вам нужно для начала — заполнить анкету. Получив ваши ответы на вопросы анкеты, &lt;strong&gt;Система Ноэтической* Совместимости&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt; проведет сложную работу и определит 78 параметров, которые выведутся на Вашей личной страничке и помогут отыскать половинку для серьезных отношений.</text>
        <text>Вы найдете спутника жизни с Системой Ноэтической Совместимости!</text>
    </text>
    <text name='tour_img_col'>
        <text>Создавайте крепкие и долгосрочные отношения</text>
        <text>Plusisa.ru предоставляет превосходную услугу, созданную специально для одиноких людей, стремящихся построить надежные долговременные отношения. Наша цель - помочь Вам найти любовь всей своей жизни. Порадуйте нас своим счастьем.</text>
    </text>
    <text name='prew_step'>Предыдуший Шаг</text>
    <text name='next_step'>Следующий Шаг</text>
     <text name='micro_help'>*&lt;strong&gt;Ноэтический (Noetic)&lt;/strong&gt; здесь означает сексуальную, психологическую, эмоциональную, социальную и духовную совместимость.</text>
</root>
