<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
    <text name='title'>Pararu.ru — портал серьезных отношений: Наши преимущесмтва, шаг 2</text>
    <text name='top_menu'>
        <text>Главная</text>
        <text>Экскурсия по сайту</text>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Успешные истории</text>
        <text>Присоединиться</text>
    </text>
    <text name='goods_menu'>
        <text>Преимущества  Pararu.ru</text>
        <text>Научный подход </text>
        <text>&lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
        <text>Эксперты-психологи</text>
    </text>
    <text name='text_block'>
        <text>Что значит Ноэтическая Совместимость</text>
        <text>и как она работает?</text>
        <text>5 факторов &lt;span class="strong"&gt;Системы Ноэтической Совместимости&lt;/span&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt; позволяют в 78 параметрах отразить ваш внутренний мир и найти того, кому он близок и понятен, того, кто может стать вашим спутником жизни. Что же это за факторы?</text>
        <text>Системы Ноэтической Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
        <text>Факторы Взглядов и Убеждений</text>
        <text>S (self, soul) — душевные стремления.</text>
        <text>Всё, что движет вами в этой жизни оставляет свой след и на ваших отношениях. Система анализирует ваши интересы, отбирая из них те, которые влияют на длительность отношений с потенциальным партнером и важны для счастливых отношений.</text>
        <text>Факторы Глубинных Ценностей</text>
        <text>O (o, ocean) — то, что скрыто.</text>
        <text>Ваши истинные ценности и убеждения бывают скрыты и не лежат на поверхности. При подборе совместимого с вами человека, учитываются и подсознательные стремления, и то, что для вас действительно имеет значение.</text>
        <text>Ноэтические факторы</text>
        <text>N (noetic, nature) — природа человека.</text>
        <text>Это та самая духовная близость, которую чувствуешь интуитивно. Она возможна, если человек вам симпатичен внешне, вы подходите друг другу сексуально, эмоционально и духовно.</text>
        <text>Психологические факторы</text>
        <text>I (intelligence, identity) — индивидуальность.</text>
        <text>Каждый из людей уникален. Общие, видимые всем и скрытые глубоко качества, рождают ту самую уникальность, которая присуща только этому человеку. Система находит индивидуальные качества, опираясь на данные из анкеты и используя сложный алгоритм расчета.</text>
        <text>Культуральные факторы</text>
        <text>C (compatibility, cosmos) — космос.</text>
        <text>Одна из частей системы, которая определяет совместимость людей и помогает понять, могут ли потенциальные возможности перерасти в серьезные и долговременные отношения.</text>
    </text>
    <text name='get_in_now'>
        <text>Найдите подходящего именно Вам</text>
        <text> спутника жизни по 78 параметрам </text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;!</text>
        <text>Зарегистрироваться</text>
    </text>
    <text name='bookmarks_menu'>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>&lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
    </text>
    <text name='prew_step'>Предыдуший Шаг</text>
    <text name='next_step'>Следующий Шаг</text>
    <text name='micro_help'>*&lt;strong&gt;Ноэтический (Noetic)&lt;/strong&gt; здесь означает сексуальную, психологическую, эмоциональную, социальную и духовную совместимость.</text>
</root>
