<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
    <text name='title'>Pararu.ru — портал серьезных отношений: Наши преимущесмтва</text>
    <text name='top_menu'>
        <text>Главная</text>
        <text>Экскурсия по сайту</text>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Успешные истории</text>
        <text>Присоединиться</text>
    </text>
    <text name='goods_menu'>
        <text>Преимущества  Pararu.ru</text>
        <text>Научный подход </text>
        <text>&lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
        <text>Эксперты-психологи</text>
    </text>
    <text name='h1'>Так начинаются серьезные отношения...</text>
    <text name='sns'>&lt;strong&gt;Система Ноэтической* Совместимости&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
    <text name='snst'> не имеет ничего общего с традиционным способом обработки анкет, в котором используется простое сравнение данных.  В системе применяется уникальная методика анализа, разработанная с применением новых научных Российско-Американских разработок.</text>
    <text name='ns'>&lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
    <text name='nst'>  оценивает не только базовые пожелания к партнеру, но и основные взгляды на жизнь, склад характера, мотивы. В результате система определяет истинные побуждения людей, желающих найти свою вторую половину, что позволят подобрать идеального партнера.</text>
    <text name='piu'>Преимущества и уникальность системы в том, что на основе ответов, она определяет скрытые мотивы, желания, дает свою оценку действиям и позволяет понять, что же действительно хочет человек от своего партнера и кто ему нужен.</text>
    <text name='micro_help'>*&lt;strong&gt;Ноэтический (Noetic)&lt;/strong&gt; здесь означает сексуальную, психологическую, эмоциональную, социальную и духовную совместимость.</text>
    <text name='h4'>Всё для того, чтобы вы нашли друг друга</text>
    <text name='h4t'>В жизни многое зависит от случая. Возможно, именно счастливый случай привел вас на этот сайт. Мы используем случай во благо тех, кто желает найти вторую половинку. Pararu.ru поможет найти человека, который создан для вас. Именно для вас! Воспользовавшись</text>
    <text name='h4s'>Системой Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
    <text name='h4st'>, вы сможете выстроить долговременные отношения, полные гармонии и любви.</text>
    <text name='get_in_now'>
        <text>Найдите подходящего именно Вам</text>
        <text> спутника жизни по 78 параметрам </text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;!</text>
        <text>Зарегистрироваться</text>
    </text>
    <text name='col_top'>Эффективный научный&lt;br /&gt; подход к анализу данных</text>
    <text name='col_text'>
        <text>В основе Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt; находятся передовые открытия в психологии, ноэтики и социологии. Система опирается на науку 21 века и выбирает совместимого с вами человека по 78 параметрам, анализируя и сопоставляя их между собой.</text>
        <text>Чтобы разработать уникальную систему тестирования и безошибочно предлагать партнера, который действительно подходит,  специалисты работали 27 лет. Теперь мы знаем, что помогает людям выстраивать успешные отношения, и как найти человека, который создан для вас. И если вы хотите найти партера для счастливой совместной жизни — мы поможем.</text>
    </text>
    <text name='know_more'>Подробнее</text>
    <text name='col_top1'>
        <text>78 параметров </text>
        <text>совместимости</text>
    </text>
    <text name='col_text1'>Найти человека, с которым у вас идеальная ноэтическая совместимость — еще не значит узнать его ближе и создать с ним долгосрочный союз. Профессиональные психологи нашего ресурса помогут вам выстроить необременительное общение с незнакомыми людьми, избавиться от напряжения и комплексов. Если вам хочется легких и результативных отношений с теми, кого предлагает вам система, загляните в специальный раздел нашего сайта «Помощь в общении». Уверены, советы наших специалистов и консультации по общим вопросам, помогут вам легко выстраивать отношения и не испытывать дискомфорта.</text>
    <text name='col_top2'>
        <text>Профессиональная</text>
        <text>психологическая </text>
        <text>помощь	</text>
    </text>
    <text name='col_text2'>
        <text>В основе Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt; находятся передовые открытия в психологии, ноэтики и социологии. Система опирается на науку 21 века и выбирает совместимого с вами человека по 78 параметрам, анализируя и сопоставляя их между собой.</text>
        <text>Чтобы разработать уникальную систему тестирования и безошибочно предлагать партнера, который действительно подходит,  специалисты работали 27 лет. Теперь мы знаем, что помогает людям выстраивать успешные отношения, и как найти человека, который создан для вас. И если вы хотите найти партера для счастливой совместной жизни — мы поможем.</text>
    </text>
    <text name='bookmarks_menu'>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Преимущества  Pararu.ru </text>
    </text>
    <text name='prew_step'>Предыдуший Шаг</text>
    <text name='next_step'>Следующий Шаг</text>
</root>
