<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
    <text name='title'>Pararu.ru — портал серьезных отношений: Наши преимущесмтва, шаг 1</text>
    <text name='top_menu'>
        <text>Главная</text>
        <text>Экскурсия по сайту</text>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Успешные истории</text>
        <text>Присоединиться</text>
    </text>
    <text name='goods_menu'>
        <text>Преимущества  Pararu.ru</text>
        <text>Научный подход </text>
        <text>&lt;strong&gt;S.O.N.I.C.&lt;/strong&gt;&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
        <text>Эксперты-психологи</text>
    </text>
    <text name='text_block'>
        <text>Зачем нужен научный подход для </text>
        <text>поиска спутника жизни?</text>
        <text>Как вы думаете, с каждым ли человеком вы можете создать гармоничный и длительный союз? Все ли одинокие люди подходят друг другу? Конечно же, нет. Для того чтобы человек стал вашей второй половинкой многое должно совпасть. Иногда, чтобы понять, что человек вам не подходит или не готов к серьезным отношениям, уходит немало времени. Пока вы тратите время на того, кто никогда не станет второй половинкой, мимо может пройти тот, с кем вы были бы счастливы и смогли бы построить серьезные, доверительные и гармоничные отношения. Как сразу понять, подходите вы друг другу или нет? С помощью Pararu.ru и </text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
        <text>. Из тысяч одиноких людей мы подберем для вас тех, с кем вы сможете создать прочный союз. Мы в силах это сделать, благодаря системе, которая использует для анализа данных научный подход, позволяющий найти максимально совместимых с вами людей.</text>
        <text>Совместимость — не просто слова </text>
        <text>Прежде, чем предложить вам Систему Ноэтической Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;, специалисты искали ответ на вопрос «Почему одни пары распадаются, а другие счастливы годами?» 27 лет было посвящено исследованию тысяч пар и поискам параметров, которые влияют на длительность и гармоничность отношений. Специалисты пришли к выводу, что для долгосрочных союзов не достаточно влюбленности, основанной на внешней привлекательности и сексуальном влечении. Чтобы создать крепкие отношения требуется куда больше общего. И если вы хотите, чтобы ваш союз стал крепким, счастливым и не пополнил статистику несчастных браков, вам необходимо найти партнера, совместимого с вами по максимальному количеству параметров.</text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;</text>
    </text>
    <text name='get_in_now'>
        <text>Найдите подходящего именно Вам</text>
        <text> спутника жизни по 78 параметрам </text>
        <text>Системы Ноэтической* Совместимости&lt;span class="r_symb"&gt;®&lt;/span&gt;!</text>
        <text>Зарегистрироваться</text>
    </text>
    <text name='bookmarks_menu'>
        <text>Наши преимущесмтва </text>
        <text>Научный подход </text>
    </text>
    <text name='prew_step'>Предыдуший Шаг</text>
    <text name='next_step'>Следующий Шаг</text>
    <text name='micro_help'>*&lt;strong&gt;Ноэтический (Noetic)&lt;/strong&gt; здесь означает сексуальную, психологическую, эмоциональную, социальную и духовную совместимость.</text>
</root>
