<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
    <text name='m_1' print='Аскет'>
            С 1991 года Сомали фактически перестало существовать как централизованное государство, фактически разбившись на зоны влияния местных властей и сколько-нибудь централизованные экономика и финансовая система с тех пор не действуют. Пиратство является основным источником заработка местного населения. В насыщенной оружием стране не составляет большого труда организовать хорошо оснащенные рейдерские группы. Местные власти (вернее, полевые командиры и племенные лидеры) не заинтересованы в каком-либо противодействии пиратству, поскольку оно не оказывает никакого влияния на их международный статус. Полевые командиры либо закрывают глаза на пиратский промысел, либо участвуют в нём сами.
            У берегов Сомали участились нападения пиратов на торговые суда. Вблизи Сомали пролегают маршруты судов, направляющихся из Персидского залива и стран Азии в Средиземноморье через Суэцкий канал, а также судов, следующих в/из порты(ов) индийского побережья Африки. Учитывая интенсивные торговые контакты стран Азии и Европы, большой поток судов с ценным грузом представляет собой массу объектов для потенциального захвата.
            Пиратство в этом районе стало развиваться с 2004 года и очень быстрыми темпами. Как сообщает Международное морское бюро, по состоянию на 7 декабря с начала 2008 года в сомалийских водах совершено более 100 нападений на транспортные суда. За это время пиратам удалось захватить 40 судов, 13 из них до сих пор не освобождены. В руках пиратов остаются около 268 человек из разных стран. В период между 10 и 16 ноября 2008, было 11 нападений в этой области с тремя угнанными судами и ещё четыре инцидента, в которых велась перестрелка. Несмотря на применение довольно мощного стрелкового оружия и даже гранатометов, раньше от рук пиратов не погиб ни один моряк[источник не указан 306 дней]
    </text>
    <text name='m_2' print='Шаман'>
            Это мелкие и среднего размера птицы, ведущие преимущественно древесный образ жизни. Питаются насекомыми-ксилофагами, которых с помощью клюва добывают из под коры стволов деревьев. Клюв длинный, прямой и конусообразный; надклювье более длинное, чем подклювье. Ноги четырёхпалые, четвёртый (наружный) палец при лазании по стволам может быть повёрнут назад. В качестве опоры использует клинообразный хвост. У всех видов пёстрое чёрно-белое оперение, у большинства также имеются красные и жёлтые отметины на голове и других частях тела.
            Гнездятся в дуплах, выбирая мёртвые либо больные деревья. Яйца продолговатые, белого цвета.
            Дятлы иногда используют в качестве барабана пустые консервные банки и куски железа, для того, чтобы их барабанная дробь звучала достаточно далеко, поскольку это призывная весенняя самца.
    </text>
    <text name='m_3' print='Пират'>
            Многие виды этого рода принадлежат к числу так называемых вечнозелёных, то есть снабжены листьями кожистыми и остающимися на растении по нескольку лет. У других листья опадают ежегодно или, высыхая, остаются на дереве и разрушаются постепенно. У одних — у большинства вечнозелёных — листья цельные, у других лопастные. Цветки мелкие, однополые: мужские и женские на одном и том же растении. Женские цветки образуют небольшие пучочки или серёжки, мужские собраны висячими или стоячими, часто длинными серёжками. Цветочные покровы простые, слабо развитые, но при основании женских цветов образуется множество чешуевидных листочков, сидящих на кольчатом валике, который есть не что иное, как разросшееся цветоложе.
    </text>
    <text name='m_4' print='Рокер'>
            Кроты — насекомоядные мелких и средних размеров : длина тела от 5 до 21 см; вес от 9 до 170 г. Они (кроме землеройковых кротов, живущих на поверхности) приспособлены к подземному, роющему образу жизни. Туловище у них вытянутое, округлое, покрытое густым, ровным, бархатистым мехом. Кротовая шубка имеет уникальное свойство — её ворс растёт прямо, а не ориентирован в определённую сторону. Это позволяет кроту легко двигаться под землёй в любом направлении — ворс свободно ложится и вперед, и назад. Окрас у крота однотонный, чёрный, чёрно-бурый или тёмно-серый. Конечности укороченные, лапы лопатообразно расширены; когти крупные, уплощённые сверху. Задние конечности обычно слабее передних. Хвост короткий. Голова небольшая, удлинённая. Нос вытянут в подвижный хоботок. Шея снаружи почти не заметна. Ушные раковины отсутствуют или очень малы. Зрение у кротов слабое; у некоторых видов глаза закрыты кожей. Хорошо развиты обоняние и осязание.
    </text>
    <text name='m_5' print='Капитан'>
            Лось (лат. Alces alces) — парнокопытное млекопитающее, самый крупный вид семейства оленевых.
            Лоси населяют различные леса, заросли ивняков по берегам степных рек и озёр, в лесотундре держатся по березнякам и осинникам. В степи и тундре летом встречаются и вдали от леса, иногда на сотни километров. Большое значение для лосей имеет наличие болот, тихих рек и озёр, где летом они кормятся водной растительностью и спасаются от жары. Зимой для лося необходимы смешанные и хвойные леса с густым подлеском. В той части ареала, где высота снежного покрова не более 30—50 см, лоси живут оседло; там, где она достигает 70 см, на зиму совершают переходы в менее снежные районы. Переход к местам зимовок идёт постепенно и продолжается с октября по декабрь—январь. Первыми идут самки с лосятами, последними — взрослые самцы и самки без лосят. В день лоси проходят по 10—15 км. Обратные, весенние перекочёвки происходят во время таяния снегов и в обратном порядке: первыми идут взрослые самцы, последними — самки с лосятами.
    </text>
    <text name='m_6' print='Мастер'>
            Единственный представитель рода Северные олени (Rangifer), парнокопытное млекопитающее семейства оленевых. Живёт в северной части Евразии и Северной Америки. Ест не только траву и лишайники, но и мелких млекопитающих и птиц. В Евразии северный олень одомашнен и является важным источником пропитания и материалов для многих полярных народов. У народов Севера дикий северный олень называется сокжой.
            Северный олень — мигрирующий вид. Благодаря постоянным миграциям лишайниковый покров не уничтожается полностью и успевает восстановиться. 90 % пищи для них составляют лишайники, поэтому они чуют ягель (основной продукт питания) даже под слоем снега. Лишайниковые вещества, получаемые с пищей, спасают от кишечных паразитов. Широкие копыта позволяют перемещаться по рыхлому снегу и раскапывать его в поисках пищи. Жажду этот олень 9 месяцев в году утоляет снегом. Шерсть тёплая с густым подшёрстком. Остевые волосы длиной 1–2,5 см. Волоски полые для лучшей теплоизоляции, помогают также держаться на плаву при переходе рек вброд. Рога есть и у самцов, и у самок. Самкам рога нужны для того, чтобы отгонять конкурентов от найденной пищи, и сбрасываются, когда появляются оленята.
    </text>
    <text name='m_7' print='Координатор'>
            Вид млекопитающих семейства кротовых (Talpidae), обитающий в Северной Америке. Отличается от других представителей семейства прежде всего двадцатью двумя кожными наростами на мордочке, напоминающими звезду.
            Телосложение звездоносов сравнимо с другими кротами Нового Света и приспособлено к жизни под землёй. Туловище цилиндрообразное, голова заострённая на короткой, едва видной шее. Пятипалые передние конечности приспособлены к рытью земли, повёрнуты ладонями наружу и имеют лопатообразный вид. Задние лапы также пятипалые, однако менее специализированы, чем передние. Шерсть жёстче, чем у других видов кротовых, не промокает и окрашена в тёмно-коричневый либо чёрный цвет. Размер этих животных составляет от 10 до 13 см. Хвост длиннее, чем у большинства других кротов, его длина составляет 6—8 см. Он покрыт жёсткими волосами и в зимнее время выполняет функцию хранения жира, при этом его диаметр значительно увеличивается. Взрослые особи весят от 40 до 85 г.
    </text>
    <text name='m_8' print='Яппи'>
            Индивид, занимающийся троллингом. Изначально так называлось само провокационное сообщение или действие. Целью тролля является производство лулзов для себя и посетителей, раскусивших его, за счёт менее догадливых посетителей, тратящих время, силы и кровь из задницы на срач с ним.
            Привычка безграмотных луркоёбов называть троллем чуть ли не любого мудака, способного вызвать, хоть какую-то отличную от default, реакцию — глупа и невежественна. Тролль — это не Чикатило, не Гитлер, не Жириновский и даже не Александр Гордон. Школьник, кладущий жвачку на стул учителю или пишущий на стене слово из пяти букв — не тролль тоже. Тролль — это не эпатирующий публику в силу своего ФГМ или профессии поциент и, тем более, не тот, кто «стал» им только лишь потому, что его так обозвали прочитавшие эту статью школьники. Итак, тролль — кто это?
    </text>
    <text name='m_9' print='Оригинатор'>
            Стучит копытом сердце
            В антураже овец.
            Козёл - "дифцитом" шерсти,
            Душою - жеребец!
    </text>
    <text name='m_10' print='Добродетель'>
            Восприятие объекта или света, видимого в небе или космосе либо над земной поверхностью; феномен, призрак, траектория, общая динамика и характер свечения которого не находит логического, общепринятого объяснения, является тайной не только для очевидцев, но и остаётся необъяснённым даже после пристального изучения всех доступных свидетельств специалистами, способными, если это возможно, идентифицировать явление с точки зрения здравого смысла.
    </text>
    <text name='w_1' print='Русалка'>
            Четвёртый сингл из дебютного сольного альбома Джастина Тимберлейка «Justified». Выпущенный в 2003 командой продюсеров The Neptunes сингл достиг 27 строки в Billboard Hot 100 и 13 в Великобритании.
    </text>
    <text name='w_2' print='Жрица'>
            Домашнее животное из рода горные козлы, семейства полорогих.
            Коза — одно из первых прирученных животных. Одомашнена на Ближнем Востоке, приблизительно 9 000 лет назад. Предком домашней козы был дикий бородатый безоаровый козёл (лат. Capra aegagrus), встречающийся от греческих островов в Эгейском море через Турцию, Ирак и Иран до Пакистана.
    </text>
    <text name='w_3' print='Нимфа'>
            Надотряд хрящевых рыб (Chondrichthyes), относящийся к подклассу пластиножаберных (Elasmobranchii) и обладающий следующими отличительными особенностями: удлиненное тело более или менее торпедообразной формы, большой гетероцеркальный хвостовой плавник, обычно большое количество острых зубов на каждой челюсти.
            Зубы большинства акул имеют форму острых дентиновых конусов и сидят на хрящах верхней и нижней челюстей. Зубы регулярно сменяются по мере выпадения или снашивания по принципу конвейера − их замена постоянно подрастает с внутренней стороны. По своему строению и происхождению это видоизмененные плакоидные чешуи. В зависимости от рациона и образа жизни зубы и челюсти очень различаются у разных видов акул.
    </text>
    <text name='w_4' print='Хозяюшка'>
            Девушка, развлекающая своих клиентов (гостей) танцем, пением, ведением чайной церемонии, беседой, в том числе на интимные темы. Название профессии состоит из двух иероглифов: «искусство» и «человек», таким образом означая «человек искусства». Несмотря на то, что понятие «гейша» является наиболее распространенным при обозначении подобных артисток, как в японском, так и в остальных мировых языках, включая русский, в настоящее время встречаются и другие наименования для данной профессии.
            Основными центрами культуры гейш являются Киото, Осака и Токио, где они впервые появились в XVII столетии. И если изначально в роли гейш выступали мужчины — актёры и музыканты театра кабуки, то позднее представителями этой профессии становились только женщины. «Золотой век» гейш пришёлся на XIX век, в те времена они были настоящими звёздами, музами для многих поэтов и художников. Тогда же и были заложены жёсткие традиции их искусства, дошедшего практически в неизменном виде до сегодняшних дней.
    </text>
    <text name='w_5' print='Эмерельда'>
            Вид птиц из рода Ворон.
            Иногда чёрную и серую ворону рассматривают как подвиды одного вида — в этом случае чёрную ворону называют Corvus corone corone, а серую — Corvus corone cornix.
    </text>
    <text name='w_6' print='Княжна'>
            Род рыб из семейства угревых (Muraenidae).
            Встречаются в Атлантическом и Индийском океане, широко распространены в Средиземном и Красном море.
            Мурены живут в придонном слое воды, можно сказать на дне. Днём мурены сидят в расщелинах скал или кораллов, высунув головы и обычно поводя ими из стороны в сторону, высматривая проплывающую добычу, ночью выбираются из убежищ, чтобы поохотиться. Обычно мурены питаются рыбами, но нападают и на ракообразных, и на осьминогов, которых ловят из засады, стрелой выскакивая из своих убежищ и хватают проплывающую мимо жертву.
    </text>
    <text name='w_7' print='Львица'>
            В древнегреческой мифологии самая страшная из трех эриний, богинь мщения, дочь Эреба и Никты (либо рождена Ночью-Тартаром [3], либо родилась от капель крови, хлынувших при оскоплении Урана. [4]).
            Олицетворение зависти и гнева. Изображали её в виде ужасной женщины со змеями вместо волос, с оскаленными зубами и бичом в руках.
            В переносном значении — злая и сварливая женщина (не только в русском, но и, например, фр. mégère, итал. megera). Именем Мегеры названы бражник Мегера и астероид 464 Мегера.
    </text>
    <text name='w_8' print='Бизнес леди'>
            Форма живого организма, обладающая женскими половыми признаками своего вида и отличающаяся от мужской формы (самца) половым диморфизмом (различия в строении половых органов, вторичных половых признаков, скелета и др.).
            Главная роль самки внутри своего вида заключается в исполнении репродуктивной функции — то есть в приёме генетической информации, содержащейся в половых клетках (сперматозоидах) самца половыми клетками самки (например яйцеклетками). Кроме того, в зависимости от вида живого организма, в роль самки могут входить: защита представителей своего вида, добывание корма, воспитание потомков и др.
    </text>
    <text name='w_9' print='Оригиналка'>
            Размер у разных видов кукушек разный, но у всех у них тонкое туловище, длинный хвост и сильные лапки.
            Представители семейства обитают в лесу, но некоторые предпочитают более открытую местность.
            Большинство видов питаются насекомыми, в том числе мохнатыми гусеницами, которых избегают многие птицы.
            К семейству относятся такие виды как американская кукушка, кукушка-подорожник, кукушка (личинкоед) ани, шпорцевая кукушка. Все они строят свои гнезда на деревьях или кустах. В отличие от других кукушек, шпорцевая кукушка откладывает яйца в гнездо, расположенное на земле или в низкорослом кустарнике. Эти крупные тропические кукушки могут охотиться на небольших позвоночных, таких как ящерицы.
    </text>
    <text name='w_10' print='Дакиниа'>
            Да, название не женское, но все же.
            Род хищных двуногих динозавров, существовавший в позднем меловом периоде 83-70 млн лет назад. Содержит лишь один общепризнанный вид: Velociraptor mongoliensis, ископаемые останки которого найдены в республике Монголия и китайской Внутренней Монголии. Был меньше других представителей семейства дромеозавриды, таких как дейноних и ахиллобатор, однако обладал рядом прогрессивных анатомических черт.
            Широкую известность велоцираптор получил после фильма Парк юрского периода (1993), снятом по мотивам одноименной повести Майкла Крайтона (1990). И там и там, однако, многие особенности животного основываются на реконструкции другого дромеозаврида — дейнониха.
    </text>
</root>
